282 今朝算唔算開咗逃生門？

俾尋日1.5入左個d 平手/微賺走

有一下上到1.7新手就應該走啦
每手大約賺$2000
唔好咁貪心

開市1.5走哂 唔敢擺太耐

1.6走晒

見好就收啦

新手一定走唔切

太貪了，以為上到去兩蚊

老手升到1蚊都走咗
賺唔盡

而家一蚊買嗰啲好走啦